其實揀留係香港算唔算打陣地 要be water係咪應移民

留
唔留 有得走即走

一齊走 你地唔走我地都唔走

留定唔留？受得到先好留

說好的be water呢

全民勇武咪唔駛be water

叫左唔好留

前線決定

但走得最快就係前線

留港算陣地

唔好沉迷打共狗 我地已經搵到極樂世界

又打陣地

留

身可以留得低心恐怕留不低

Why not both?
兩手準備
萬一全面赤化都走到

岩 但恐怕到時鎖國 加逃生門關埋